天主教香港教區再次就「逃犯條例」的修訂發出公開呼籲

天主教香港教區
再次就「逃犯條例」的修訂發出公開呼籲

我們很遺憾，修訂「逃犯條例」的爭議已出現暴力場面。因此，我們再次發出緊急呼籲，勸諭特區政府及市民保持克制，以和平、理性的途徑，謀求解決方法。

天主教香港教區

2019年6 月12 日

傳媒查詢 : 2525 5588

---------------------------

Catholic Diocese of Hong Kong makes a Second Public Appeal regarding the Extradition Bill

Regrettably the “Extradition Bill” dispute has now come to a violence and bloodshed stage. Therefore, once more we make an urgent appeal, that the SAR Government and the general public exercise restraint and seek a solution to the current dilemma through peaceful, rational channels.

Catholic Diocese of Hong Kong

12 June 2019

Media Enquiry : 2525 5588